玩緊clash royale既麻煩入一入黎

有冇人覺得隻game有d美中不足，就系差緊d海軍兵種，我成日覺得中間條河拎黎裝飾真係好浪費

同意請

條河係比豬練跳遠用架

系你老母

好惡

駁唔到